[突發]陳雲準備去日本

是次行動贊助戶口：香港中國銀行 014-699-1-012910-8
中銀唔掂到搵老師幫手？

遠精飛田新地！

點解會用中銀

邊到有得買件T

支持國師
但請國師cut左中銀ac先

支持老師

陳雲好正啊！入左500

中銀

做乜鳩連陳雲都吹捧

肥左

避孕藥

件衫設計幾簡約
日本人可能會鍾意 吸引到目光

個網啲日文好唔掂

繼熱狗年宵用淘寶，今次用中銀又一單水洗都唔清

利申：全力支持

又淘寶又中銀 條廢老想點

咁熱城既理念係經濟容共文化抗共，呢點又同佢地做既無咩衝突。當然我自己對經濟容共比較反感。p.s.中銀好似係香港都好耐歷史，上一輩既人用都唔出奇。

推

云根今次去日本開壇作法 有咩plan

件tee

到時西瓜圖又要準備啦！

又攪攪震

主要是因為班暗中支持他論述的老幹部用中銀，俾維民再搞下去他們的錢凍過水

日本用銀聯有優惠呀

話撚左佢條柒頭
睇佢一係鼠埋一邊一係搞柒件事之後
番黎香港係fb牙斬斬

Liberate hong kong 呢個idea係佢諗出嚟
利申：做乜9用中銀

笑撚死
呢條傻佬癲夠未
自從選唔到議員就痴左線

睇到佢個樣就好想笑，無時無刻都有一股柒味

一定包叫日本雞

熱狗好似屌過青政開中銀係鬼係共諜，搵唔返個post添

各有各做

Push

個網唔係佢搞

無

樓主攞明玩野
個網唔係熱狗唔係陳雲名義搞

分化撚

國師cut撚左中銀先啦

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

大家真係唔怕課完金比佢之後走數?

你班撚屌又話各有各做，少少野唔順眼就攪分化

好似係人賤天不欺定哲學撚講，唔記得，太多post

國師

因為佢係支那坐上客！

014 = 前「鹽業銀行」

入唔入到會場？

唔用中銀用咩
你估匯豐會俾佢個人戶口做fund raising用途咩
見到即斬啦
係得啲中資鳩流流先冇乜所謂

想捐，但見到中國銀行.....

幫中國做偽獨嘅人唔用中銀用乜？

條陷家剷唔好搞喎件事
日本示威要申請嘅，亂做根本係會一鑊熟

一間草民想點國師做野？
收皮啦

有人行動 都係要玩分化 團結啦好心
(利申唔會捐中銀)

上次東京果個集會無申請(過一陣有人去問當地警方，回覆話和平集會就阻止)，比d有左翼背景的日本人騎劫，咪又係昆咗幾百在日港人出去

香港=日本社運膠同痴線佬抽水天堂

真係唔知點算

200％有

咁多個簽名最柒就係佢個個

就唔阻止 少字

笑死我

我陳雲 與天地同在

城邦會戰勝歸來

籌完旗就會Cut, 單單清去提高他們運作成本

老實講

國師柒極都talk得過我地普通人啦

唔好屌啦

Talk?
Type

小心做人呀～～～